笑貧不笑娼？

乜撚野笑貧不笑娼？收皮啦
你想你自己女朋友係窮定做雞呀？
有邊撚個唔會介意身邊朋友做雞？
有邊9個唔會笑9佢地？除咗同類
不服來辯

咪即係笑貧不笑娼囉

做M記低賤過做雞,依家D人真係痴撚線

如果佢養我 我當唔知

中文u左呀你？

你就u
你咪即係笑貧不笑娼

我唔會笑人窮但一定笑9你做雞

如果做雞係光明正大
你夠唔夠膽係街大聲同人講先

啲娼唔認先好笑